提前過聖誕！雲格身邊有「古怪」... E-mail 此主題給朋友

這裝扮和表情……

聖誕月份還沒到，但英超阿仙奴球會已經有了節日氣氛，在最新的一次記者會上，主教練雲格身邊出現了一些奇怪的「東西」。

比拿連頭戴鹿角、卡蘇拿則在腦袋上套上了「褲子」，兩人表情嚴肅的坐在那裡，這本人就令人忍俊不禁。看起來，阿仙奴是想把這次記者會搞得輕鬆一點，增添了聖誕元素。

整個記者會過程中，阿仙奴的師徒三人都表情嚴肅，一本正經的回答著問題，但雲格身邊這「哼哈二將」的裝扮，實在讓人沒法不笑，他們越嚴肅，現場的搞怪氣氛就越濃。

(legion)

Email左去 joe@fevaworks.com